最撚憎火車頭

屌，屋企附近又多地盤
成撚日一堆人拎住煙一齊出出入入
戴撚左口罩，吸到好撚辛苦